有無人因為呢一年嘅事脾氣差咗好撚多

以前真係好好脾氣 俾人話開份人nice 識照顧人而且好多細節位會留意到

但係呢一年發生嘅嘢好似搞到我脾氣變到好差 無耐性，唔想同蠢人解釋太多，尤其涉及一啲嘢需要認真嘅時候，只係想同佢講一句屌你老母臭閪問你老尾咩 照做就係啦仆街
一係街同人爭執尤其是佢過佢係廢中廢老或者死mk的話係完全唔想再口舌之爭落去，如果一來回有兩三句係feel到條友蠢閪嚟嘅話就唔會再想講落去，會想直接開佢波打佢雖然到最後都係無本身一年前係唔會有呢啲諗法 而且對住大部份人都係友善有禮貌，最多係怕醜內向啲咁

依家直頭eq又差，而且又會唔想睬一啲講極唔明嘅人對住正常人係無問題一樣咁nice，對住傻閪嘅話啲陋習又出曬嚟

睇到你篇嘢我以為係我自己

懷疑躁得滯
身體都差埋

利申認真

有啊喂！以前都會忍讓下，依家會直接黑面，扮冇野都廢事，仲講多咗勁多粗口，份人又mean左

真係屌佢老母 問乜鳩 以你智商真係好難解釋你知 照做咪得囉仆街問乜撚嘢
利申 極少做錯決定所以有本錢直接串鳩人咪撚問照做就係

點差法

睇嚟我地真係要改下

陳同佳影響世人

知道唔好就改

不完美 可接受

香港 冇嘢挨唔過，精髓在於香港人

一向都係你依家咁
好人嘅時候好好
但對戇鳩/煩膠真係完全冇耐性

以前on9對乜人都好 依家對住蠢人賤人唔會再畀耐性

唔怪得你一開口多數都屌我

我一開口就屌人通常係佢話過我我記仇

我無屌過你

我都記仇 好似係 其實唔係特別去記住 純粹係記性好一見返佢就會記得返咁解

我又覺得咁幾好，唔好再好似以前咁啞忍，俾人踩到上心口都唔知粗口就適時講囉

你有唔係依個名嗰陣

我都係無刻意記係好耐以前嘅嘢啲details都記得所以記埋仇

我唔屌人㗎 我好nice㗎
真係有屌過你咩唔記得咩事 你講嚟聽下

唔記得 屌咗幾句但唔係真係鬧交嘅
之後你過幾日無啦啦話原來你係痴撚線港女 就無咗

咁應該係近期嘅事嚟仲係用緊依家個名
btw講下笑姐我咁nice唔鬧人嘅 握返手做個好朋友

雖然無印象有話過你如果有一定記得 除咗用講笑心態的話就一定唔會記得

好似開幾個post你都有留言話我 之後我心諗我唔係傻閪

無啦 玩下姐 對唔字囉🥺🥺